如果三國同楚漢既人打邊方會贏

灌嬰應該打爆馬超
樊噲可以頂住張飛關羽
英布彭越應該超越五虎將

韓信，項羽應該可以打爆三國任何人

三國，兩者爭四百幾年，無論智謀兵器後勤都爭好遠
仲有鬥三國係鬥晒魏蜀吳加呂布袁紹董卓等勢力

楚霸王一個打曬啦

識分身？ 兵器後勤點玩？

楚霸王一方大把名將
而且項羽試過3萬打56萬

楚漢最強陣容, 項羽, 韓信, 張梁, 樊噲

剩係項羽, 韓信兩個既領軍兵法已經所向披靡

再有張梁輔助出謀獻策, 確保戰事萬無一失

樊噲衝鋒陷陣, 勇猛無匹, 在戰陣中輔助項羽, 兩個無人能敵

張良
張梁係黃巾契弟

又張飛打岳飛